求1500cc 日牌SUV model

求1500cc 日牌SUV model
最好20k-50k

TERIO, RUSH
姐妹車
唔覺仲有選擇

Crv

Jimmy

2000cc 三菱 airtrek

Rush
揸緊不過水貨車嚟 好少盤